{
     "Tenda Wireless Router": "腾达无线路由器",
     "Tenda": "腾达",
     "Tenda LOGO": "腾达标志",
     "Toggle Navigation": "导航",
     "Status": "系统状态",
     "Internet": "上网设置",
     "Wireless": "无线设置",
     "Bandwidth Control": "网速控制",
     "Wireless Repeating": "无线中继",
     "Parental Controls": "家长控制",
     "Advanced": "高级设置",
     "Administration": "系统管理",
     "OK": "确定",
     "Cancel": "取消",
     "Upgrading...Please wait...": "设备升级中，请稍候",
     "Resetting...Please wait...": "设备恢复出厂设置中，请稍候",

     "Rebooting...Please wait...": "设备重启中，请稍候",

     "You can surf the Internet": "恭喜您！现在您可以上网了！",
     "WAN port unplugged! Please plug the Internet cable into it": "设备WAN口未连接，请连接！",
     "Checking the user name and password... Please wait. It will take 1~5 minutes": "正在验证用户名与密码，此过程将持续1~5分钟，请稍候…",
     "IP conflict! Please modify LAN IP": "IP冲突！请修改设备的登录IP。",
     "Failed! Please confirm your user name and password and try again": "验证失败！请检查您的用户名与密码，并重试！",
     "ERROR: No response from the remote server. Please go through the settings and make sure you have typed everything correctly. If the problem persists, contact your ISP for help": "错误：远程服务器无响应！请检查您所输入的信息均正确，如果该问题依然存在，请咨询您的网络运营商。",
     "Dial-up succeeded, but no Internet access!": "拨号成功，但无网络访问。",
     "PPPoE detected. <br>Please select PPPoE and type the correct information manually. Click OK to try to access the Internet": "系统检测到您的上网方式为拨号上网，请选择“拨号上网”并设置相应的上网参数。",
     "Static IP detected. <br>Please select Static IP and configure the IP information manually": "系统检测到您的上网方式为静态IP上网，请选择”静态IP“上网并设置相应的上网参数。",
     "The router has obtained a valid IP address but cannot access the Internet. Please try the solutions below one by one.": "设备已获取到IP，但无网络访问，请依次尝试以下操作：",
     "Clone MAC address": "克隆MAC地址",
     "(MAC Clone will work in 30 seconds.)": "（克隆将在30秒后生效）",
     "2. Try another computer and reconfigure the router": "2. 换一台电脑，尝试重新设置路由器。",
     "3. Please make sure you have applied a valid Internet service. If not, consult your ISP for help": "3. 请确认您的宽带服务运行正常，如果还是不行，请咨询您的运营商。",
     "Disconnected": "未连接",
     "IP Address": "IP地址",
     "%s can't be the network segment.": "%s不能为网段！",
     "%s can't be the broadcast address.": "%s不能为广播地址！",
     "Saved successfully!": "保存成功！",
     "Fail to change password! Old Password is not correct.": "密码修改失败，旧密码匹配错误！",
     "Upload data error!": "数据提交错误！",
     "Capital characters are entered!": "您输的是大写字母！",
     "out of range!": "超出范围!",
     "This field is required.": "此字段必须输入",
     " %s - %s characters are required.": "%s~%s字符生效。",
     "Must be integer": "必须为整数",
     "Input range is: %s - %s": "请输入范围：%s~%s",
     "Please input a valid MAC address.": "请输入有效的MAC地址",
     "The second character must be even number.": "第二字符必须为偶数",
     "MAC can not be 00:00:00:00:00:00.": "MAC地址不能为00:00:00:00:00:00.",
     "Please input a valid IP address.": "请输入有效的IP地址",
     "The IP address starting with 127 is a loopback address, please try another.": "以“127”开头的IP地址是一个环回地址，请重新输入。",
     "The value %s is invalid, please enter value between 1-223.": "输入值不可用，请勿超出输入值范围1~223.",
     "Please input a valid subnet mask": "请输入有效的子网掩码",
     "Please input a valid time.": "请输入有效的时间",
     "Must be HEX.": "必须为十六进制符",
     "Must be ASCII.": "必须为ASCII字符",
     "Must be numbers and letters": "必须为数字和字母",
     "Please input a valid user name.": "请输入有效的用户名",
     "The length should not be greater than 32 characters.": "字符长度不能超过32字符",
     "Can't input: '%s'": "不能输入:%s",
     "Can't input: \\ ' \"": "不能输入: \\'\"",
     "Please input a valid domain name.": "请输入有效的域名",
     "Please input a valid IP address OR domain name.": "请输入有效的IP地址和域名",

     "The default is admin": "默认是admin",
     "Password error!": "密码错误！",
     "Please specify a login password.": "请设置登录密码",

     "Space is not supported in a password!": "密码不能包含空格！",
     "No Limit": "无限制",
     "Please input a valid number.": "请输入有效的数字",
     "1.0Mbps(Web Browsing)": "1.0Mbps(可正常浏览网页)",
     "2.0Mbps(SD Videos)": "2.0Mbps(可观看标清视频)",
     "3.0Mbps(HD Videos)": "3.0Mbps(可观看高清视频)",
     "Manual": "自定义",
     "Remove": "删除",

     "%s and %s (%s) should not be in the same network segment.": "%s和%s不能在同一网段",
     "WAN IP": "WAN口IP",
     "LAN IP": "登录IP",
     "%s and %s must be in the same network segment.": "%s和%s必须在同一网段",
     "Gateway": "网关",
     "Preferred DNS server and Alternative DNS server can't be the same.": "主DNS服务器和次DNS服务器不能一样",
     "Password from ISP": "请输入宽带密码",

     "Select one day at least.": "至少选择一天",
     "This is used. Try another.": "该域名已设置，请重新设置！",
     "Please input a key word of domain name!": "请输入您想要控制访问的域名关键字！",

     "IP": "IP地址",
     "Subnet Mask": "子网掩码",
     "Default Gateway": "默认网关地址",
     "Preferred DNS Server": "主DNS服务器",
     "Alternative DNS Server": "次DNS服务器",
     "User Name from ISP": "请输入宽带帐号",
     "WiFi Name": "无线信号名称",
     "WiFi Password": "无线密码",

     "Dynamic IP": "动态获取",
     "PPPoE": "宽带拨号",
     "Static IP": "静态IP",

     "Password mismatch!": "密码不匹配！",
     "The login IP will be changed into %s.": "登录密码将修改为%s",
     "Default": "默认",
     "Upgrade the device?": "确定升级吗？",
     "Firmware error!": "升级文件错误",
     "Upgrade failed!": "升级失败",
     "Firmware size is too large!": "升级文件过大",
     "Local Host's MAC: %s": "本地主机MAC地址为:%s",
     "Factory MAC: %s": "设备默认MAC地址为:%s",
     "Reboot the device?": "确认重启设备吗？",
     "Resetting to factory default will clear all settings of the router.": "恢复出厂设置将清除设备的所有设置",

     "DMZ host IP should not be the same with the login IP(%s)": "DMZ主机IP不能和设备登录IP（%s）一样",
     "Internal IP should not be the same with the login IP(%s)": "内网IP不能和设备登录IP（%s）一样",
     "Input a valid host ID (1~254) of Internal IP. ": "DMZ主机的主机号必须在1~254范围内。",
     "Internal Port Range: 1-65535": "内网端口范围：1~65535",
     "External Port Range: 1-65535": "外网端口范围：1~65535",
     "External port repeat! One external port can only be used for one mapping.": "外网端口重复！一个外网端口仅限一条端口转发规则使用！",
     "Up to %s entries can be added.": "最多可添加%s条规则",
     "21 (FTP)": "21 (FTP)",
     "23 (TELNET)": "23 (TELNET)",
     "25 (SMTP)": "25 (SMTP)",
     "53 (DNS)": "53 (DNS)",
     "80 (HTTP)": "80 (HTTP)",
     "3389 (Remote Desktop)": "3389 (远程桌面)",

     "The password of base station router must contain 8~63 ASCII, or 64 HEX.": "上级设备的密码必须有8~63个ASCII或64个十六进制字符组成。",

     "PBC configured successfully!": "PBC设置成功!",

     "Tenda | LOGIN": "腾达 | 登录",
     "Language": "语言",
     "English": "English",
     "中文": "中文",
     "繁体中文": "繁体中文",
     "Password": "密码",
     "Login": "登录",
     "Forgot your password?": "忘记密码？",
     "> First, push the reset button for about 8 seconds and then release it to reset your router.": "您可以尝试以下操作，重设密码：1. 按设备上的重设按钮8秒左右，将设备恢复出厂设置。",
     "Second, set a new login password.": "2. 使用设备默认密码登录界面，重新设置密码。",
     ">Tip: Once complete, you will have to reconfigure the router for Internet access.": "注意：恢复出厂设置将清除设备的所有设置，您需要重新设置路由器参数。",

     "Attached Devices": "在线设备",
     "Device Name": "设备名称",
     "Upload Speed": "上传速率",
     "Download Speed": "下载速率",
     "Download Limit": "下载限制",
     "Upload Limit": "上传限制",
     "Internet Access": "互联网访问",
     "Blocked Devices": "禁止上网设备",
     "MAC Address": "MAC地址",
     "Action": "操作",

     "No Internet Access!": "无网络访问！",
     "ERROR:": "错误:",
     "For more settings, log in to the device's": "更多设置，请登录",
     "User Interface": "设备界面",

     "Connection Type": "连接方式",
     "Select PPPoE if your Internet connection asks for the user name and password.": "适用于使用宽带账号和密码上网的用户",
     "User Name": "用户名",
     "Select Dynamic IP if your Internet can be auto-connected with no account or static IP info set.": "适用于插上网线电脑不需要任何配置就可以上网的用户",
     "Select Static IP if your Internet connection asks for static IP info.": "适用于使用固定IP地址信息上网的用户",
     "Preferred DNS": "主DNS服务器",
     "Alternative DNS": "次DNS服务器",
     "(Optional)": "(选填)",
     "Connection Status": "连接状态",

     "Online Duration": "在线时长",
     "Manage": "标记为儿童",
     "Access Restrictions": "访问限制",
     "Settings below will be applied to all managed devices": "以下配置对所有启用了儿童上网限制的设置生效！",
     "Allow access during": "允许上网时间",
     "Repeat": "重复",
     "Everyday": "每天",
     "Mon": "星期一",
     "Tue": "星期二",
     "Wed": "星期三",
     "Thu": "星期四",
     "Fri": "星期五",
     "Sat": "星期六",
     "Sun": "星期日",
     "Website Restrictions": "网址限制",
     "Disable": "禁用",
     "Only Permit": "仅允许",
     "Only Forbid": "仅禁止",
     "Websites Specified": "访问网站管理",

     "Setup Wizard": "设置向导",
     "Done": "完成",
     "Tenda Setup Wizard": "腾达设置向导",
     "We're detecting your Internet connection type": "正在检测您的网络环境",
     "This may take less than a minute...Please wait...": "检测大约需要15秒，请稍候",
     "Plug the Ethernet cable into the WAN port!": "请将连接互联网的网线插入WAN口!",
     "Skip": "跳过",
     "Please Type the user name and password from ISP": "请输入宽带运营商提供的账号和密码",
     "Next": "下一步",
     "Please type the static IP info from ISP": "请输入宽带运营商提供固定IP信息",
     "Internet connected successfully.": "路由器已自动连接至互联网",
     "Click \"Next\" for wireless settings": "点击“下一步”去无线设置",
     "Secure Your WiFi": "请配置您的无线网络",
     "Back": "返回",
     "Saving...Please wait...": "保存中，请稍候…",
     "You're all set!": "恭喜您，可以上网了！",
     "You can now connect to": "请连接信号：",
     "For additional features or to change settings, click on the \"More\".": "更多功能设置，请点击“更多”访问。",
     "More": "更多",

     "Internet Connection Status": "联网状态",
     "Attached Devices and Real-time Statistics": "在线用户和实时流量",
     "KB/s": "KB/s",
     "System Info": "联网信息",
     "Connection Duration": "连接时长",
     "WAN MAC": "WAN口MAC",
     "Firmware Version": "软件版本",

     "Login Password": "登录密码",
     "Old Password": "旧密码",
     "New Password": "新密码",
     "Repeat New Password": "重复密码",
     "WAN Parameters": "WAN口参数",
     "Server Name": "服务器名称",
     "Keep the default value unless necessary.": "若非必要，请勿修改",
     "Service Name": "服务名",
     "MTU": "MTU",
     "Current MTU:": "当前MTU：",
     "Clone MAC": "MAC克隆",
     "Clone Local Host's MAC": "克隆本机MAC",
     "Restore Factory MAC": "恢复本路由MAC",
     "Local Host's MAC:": "本机MAC",
     "WAN Speed": "WAN口速率",
     "Auto": "自动",
     "100M Full Duplex": "100M全双工",
     "100M Half Duplex": "100M半双工",
     "10M Full Duplex": "10M全双工",
     "10M Half Duplex": "10M半双工",
     "Current Speed:": "当前WAN口速率：",
     "Wireless Parameters": "无线参数",
     "Network Option": "网络模式",
     "11b/g/n": "11b/g/n",
     "11b/g": "11b/g",
     "11g": "11g",
     "11b": "11b",
     "Wireless Channel": "无线信道",
     "Current Channel:": "当前信道：",
     "Channel Width": "信道带宽",
     "40MHz": "40MHz",
     "20MHz": "20MHz",
     "Current Channel Width:": "当前信道带宽：",
     "MHz": "MHz",
     "LAN Parameters": "局域网参数",
     "DHCP Server": "DHCP服务器",
     "Enable": "开启",
     "Remote Web Management": "远程WEB管理",
     "Remote Management": "远程管理",
     "Allow Internet User(s)": "可管理IP地址",
     "Anyone": "互联网上所有用户",
     "Custom": "互联网上指定用户",
     "Port NO.": "端口号",
     "Date & Time": "日期与时间",
     "Time Zone": "时区",
     "(GMT-12:00)West of International Date Line": "（GMT-12:00）国际日期变更线西",
     "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "（GMT-11:00）中途岛，萨摩亚群岛",
     "(GMT-10:00)Hawaii, Honolulu": "（GMT-10:00）夏威夷，檀香山",
     "(GMT-09:00)Alaska": "（GMT-9:00）阿拉斯加",
     "(GMT-08:00)Pacific Time": "（GMT-8:00）太平洋时间",
     "(GMT-07:00)Mountain Time": "（GMT-07:00）山地时间",
     "(GMT-07:00)Chihuahua, La Paz, Mazatlan": "（GMT-07:00）奇瓦瓦，拉巴斯，马萨特兰",
     "(GMT-07:00)Arizona": "（GMT-07:00）亚利桑那州",
     "(GMT-06:00)Central Time": "（GMT-06:00）中部时间",
     "(GMT-06:00)Guadalajara, Mexico City, Monterrey": "（GMT-06:00）瓜达拉哈拉，墨西哥城，蒙特雷",
     "(GMT-05:00)Eastern Time": "（GMT-05:00）东部时间",
     "(GMT-05:00)India to Ann": "（GMT-05:00）印度安",
     "(GMT-05:00)Bogota, Lima, Quito": "（GMT-05:00）波哥大，利马，基多",
     "(GMT-04:30)Caracas, La Paz": "（GMT-04:30）加拉加斯，拉巴斯",
     "(GMT-04:00)Atlantic Time": "（GMT-04:00）大西洋时间",
     "(GMT-04:00)Manaus": "（GMT-04:00）马瑙斯",
     "(GMT-03:30)Newfoundland and Labrador": "（GMT-03:30）纽芬兰和拉布拉多",
     "(GMT-03:00)Brasilia Asia": "（GMT-03:00）巴西利亚亚洲",
     "(GMT-03:00)Greenland": "（GMT-03:00）格陵兰",
     "(GMT-03:00)Buenos Aires, Georgetown": "（GMT-03:00）布宜诺斯艾利斯，乔治敦",
     "(GMT-02:00)Atlantic": "（GMT-02:00）大西洋",
     "(GMT-01:00)Azores": "（GMT-01:00）亚速尔群岛",
     "(GMT-01:00)Cape Verde Islands": "（GMT-01:00）佛得角群岛",
     "(GMT)Greenwich Mean Time": "（GMT）格林威治时间",
     "(GMT)Casablanca , Monrovia": "（GMT）卡萨布兰卡，蒙罗维亚",
     "(GMT+01:00)Belgrade, Bratislava, Budapest, Ljubljana, Prague": "（GMT + 01:00）贝尔格莱德，布拉迪斯拉发，布达佩斯，卢布尔雅那，布拉格",
     "(GMT+01:00)Sarajevo, Skopje, Warsaw, Zagreb": "（GMT + 01:00）萨拉热窝，斯科普里，华沙，萨格勒布",
     "(GMT+01:00)Brussels, Copenhagen, Madrid, Paris": "（GMT + 01:00）布鲁塞尔，哥本哈根，马德里，巴黎",
     "(GMT+01:00)West Africa": "（GMT + 01:00）西非",
     "(GMT+01:00)Amsterdam, Berlin, Bern, Rome, Stockholm, Vienna": "（GMT + 01:00）阿姆斯特丹，柏林，伯尔尼，罗马，斯德哥尔摩，维也纳",
     "(GMT+02:00)Athens, Bucharest, Istanbul": "（GMT + 02:00）雅典，布加勒斯特，伊斯坦布尔",
     "(GMT+02:00)Minsk": "（GMT + 02:00）明斯克",
     "(GMT+02:00)Cairo": "（GMT + 02:00）开罗",
     "(GMT+02:00)Helsinki, Kyiv, Riga, Sofia, Tallinn, Vilnius": "（GMT + 02:00）赫尔辛基，基辅，里加，索非亚，塔林，维尔纽斯",
     "(GMT+02:00)Jerusalem": "（GMT + 02:00）耶路撒冷",
     "(GMT+02:00)Windhoek": "（GMT + 02:00）温得和克",
     "(GMT+02:00)Harare, Pretoria": "（GMT + 02:00）哈拉雷，比勒陀利亚",
     "(GMT+03:00)Moscow, St. Petersburg, Volgograd": "（GMT + 03:00）莫斯科，圣彼得堡，伏尔加格勒",
     "(GMT+03:00)Kuwait, Riyadh": "（GMT + 03:00）科威特，利雅得",
     "(GMT+03:00)Baghdad": "（GMT + 03:00）巴格达",
     "(GMT+03:00)Nairobi": "（GMT + 03:00）内罗毕",
     "(GMT+03:30)Tehran": "（GMT + 03:30）德黑兰",
     "(GMT+04:00)Abu Dhabi, Muscat": "（GMT + 04:00）阿布扎比，马斯喀特",
     "(GMT+04:00)Baku": "（GMT + 04:00）巴库",
     "(GMT+04:00)Yerevan": "（GMT + 04:00）埃里温",
     "(GMT+04:00)Tbilisi": "（GMT + 04:00）第比利斯",
     "(GMT+04:30)Kabul": "（GMT + 04:30）喀布尔",
     "(GMT+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent": "（GMT + 05:00）伊斯兰堡，卡拉奇，塔什干",
     "(GMT+05:00)Yekaterinburg": "（GMT + 05:00）叶卡捷琳堡",
     "(GMT+05:30)Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "（GMT + 05:30）清奈，加尔各答，孟买，新德里",
     "(GMT+05:45)Kathmandu": "（GMT + 05:45）加德满都",
     "(GMT+06:00)Astana, Dhaka": "（GMT + 06:00）阿斯塔纳，达卡",
     "(GMT+06:00)Almaty, Novosibirsk": "（GMT + 06:00）阿拉木图，新西伯利亚",
     "(GMT+06:00)Colombo": "（GMT + 06:00）科伦坡",
     "(GMT+06:30)Yangon": "（GMT + 06:30）仰光",
     "(GMT+07:00)Krasnoyarsk": "（GMT + 07:00）克拉斯诺亚尔斯克",
     "(GMT+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta": "（GMT + 07:00）曼谷，河内，雅加达",
     "(GMT+08:00)Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi": "（GMT + 08:00）北京，重庆，香港，乌鲁木齐",
     "(GMT+08:00)Irkutsk grams, Ulaanbaatar": "（GMT + 08:00）伊尔库茨克克，乌兰巴托",
     "(GMT+08:00)Kuala Lumpur, Singapore": "（GMT + 08:00）吉隆坡，新加坡",
     "(GMT+08:00)Perth": "（GMT + 08:00）珀斯",
     "(GMT+09:00)Yakutsk": "（GMT + 09:00）雅库茨克",
     "(GMT+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo": "（GMT + 09:00）大阪，札幌，东京",
     "(GMT+09:00)Seoul": "（GMT + 09:00）首尔",
     "(GMT+09:30)Darwin": "（GMT + 09:30）达尔文",
     "(GMT+09:30)Adelaide": "（GMT + 09:30）阿德莱德",
     "(GMT+10:00)Brisbane": "（GMT + 10:00）布里斯班",
     "(GMT+10:00)Canberra, Melbourne Sydney": "（GMT + 10:00）堪培拉，墨尔本悉尼",
     "(GMT+10:00)Guam, Port Moresby": "（GMT + 10:00）关岛，莫尔兹比港",
     "(GMT+10:00)Vladivostok": "（GMT + 10:00）符拉迪沃斯托克",
     "(GMT+10:00)Hobart": "（GMT + 10:00）霍巴特",
     "(GMT+11:00)Magadan, Solomon Islands, New Caledonia and more": "（GMT + 11:00）马加丹，所罗门群岛，新喀里多尼亚和更多",
     "(GMT+12:00)Fiji Islands, Kamchatka Peninsula, the Marshall Islands": "（GMT + 12:00）斐济群岛，堪察加半岛，马绍尔群岛",
     "(GMT+12:00)Auckland , Wellington": "（GMT + 12:00）奥克兰，惠灵顿",
     "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "（GMT + 13:00）努库阿洛法",
     "Current": "当前时间",
     "Current date and time has synced with the Internet.": "当前时间已同步互联网",
     "Device Management": "设备管理",
     "Reboot Router": "重启路由器",
     "Reboot": "重启",
     "Reset to Factory Defaults": "恢复出厂设置",
     "Reset": "恢复",
     "Export Syslog": "导出系统日志",
     "Export": "导出",
     "Firmware Upgrade": "软件升级",
     "Browse…": "升级",
     "Current Firmware Version:": "当前软件版本：",
     "Sys Auto Maintenance": "系统自动维护",
     "The router will auto-reboot to maintain itself once traffic drops below 2KB/s during 03:00am~05:00am each day if System Auto Maintenance is enabled.": "每天03~05点，当流量低于2KB/s时，自动重启一次路由器",

     "Port Forwarding": "端口转发",
     "Internal IP": "内网IP",
     "Internal Port": "内网端口",
     "External Port": "外网端口",
     "Protocol": "协议",
     "Both": "全部",
     "TCP": "TCP",
     "UDP": "UDP",
     "DDNS": "DDNS",
     "Service Provider": "服务提供商",
     "Register Now": "注册",
     "DDNS Host Name": "DDNS主机名",
     "DDNS Username": "DDNS用户名",
     "DDNS Password": "密码",
     "DMZ Host": "DMZ主机",
     "Host IP": "主机IP",
     "UPNP": "UPNP",

     "WISP": "热点信号放大模式（WISP）",
     "Universal Repeater": "无线信号放大模式（Client+AP）",
     "Base Station WiFi Name": "上级无线信号名称",
     "Not Selected": "未选择",
     "Password of the base station WiFi": "请输入上级无线信号的无线密码",
     "Select a WiFi Network...": "选取网络",
     "Refresh": "刷新",
     "Loading…": "加载中…",
     "Select": "选择",
     "Channel": "信道",
     "Security Mode": "安全模式",
     "Signal Strength": "信号强度",

     "WiFi ON/OFF": "无线开关",
     "WiFi Name and Password": "无线名称和密码",
     "Name your WiFi": "无线密码",
     "Hide Network": "隐藏网络",
     "None": "不加密",
     "WPA-PSK": "WPA-PSK",
     "WPA2-PSK": "WPA2-PSK",
     "WPA/WPA2-PSK Mixed": "WPA/WPA2-PSK混合模式",
     "WiFi Signal Strength": "无线信号强度",
     "Low": "低",
     "Medium": "中",
     "High": "高",
     "WiFi Schedule": "无线定时开关",
     "Turn WiFi off during": "无线关闭时间段",
     "WPS": "WPS",
     "PBC": "PBC",
     "Click the PBC icon here or press the wps button on the router panel.": "点击此按钮或按下WPS/RESET按钮",
     "WPS PIN": "WPS PIN码",
     "PIN code:": "PIN码：",
     "If a wireless device requires a PIN code to do WPS PIN, copy the code to it.": "直接在设备上输入PIN码即可",
     "No WiFi password set.Set it now?": "当前无线网络未设置密码，为保障网络安全，建议您设置无线密码",
     "Not Now": "暂不设置",
     "No device": "暂无设备",
     "Logout": "退出",
     "LAN Mask": "子网掩码",
     "Start IP": "开始IP",
     "End IP": "结束IP",
     "Lease Time": "租约时间",
     "1 Hour": "1小时",
     "6 Hours": "6小时",
     "12 Hours": "12小时",
     "1 Day": "1天",
     "7 Days": "7天",
     "WPA2-PSK(Recommended)": "WPA2-PSK(推荐)",
     "If WiFi name is hidden, your phone or tablet cannot scan the wireless signal": "开启后，手机，平板将无法扫描到本路由器的无线信号"
}